大家點睇創科實業

日日都低開高走，炒波幅一流
買賣盤全部都係大戶，完全見唔散戶